Rthk係咪影緊個女仔

Rthk係咪影緊個女仔

個女仔好似暈咗？

而家警犬專拉啲女仔！！

隔離post有人話唔係同一個
宜邊係黃大仙
天水圍果個抬左入警處

暈左好耐,,,,,,